HA工會主席：我企出來，最多咪炒咗我

醫管局員工陣線主席余慧明 從前線護士到後勤到工會主席 「我企出來，最多咪炒咗我」

幾時先肯自己做決定？
唔可以再聽啲藍絲廢老鳩up
保障自己最重要

金句

已經有5個護士好可能奶咗嘢

對於港共用情感道德勒索大家唔好罷工, 我只有一句

如果大家都支持醫護罷工 我想大家一齊行動
支持埋港龍員工罷工
之後自己一齊罷工

人無事先做到世界冠軍，自己條命好重要

支持你

醫護罷工，唔係淨係為咗自己，仲係為咗身邊嘅同事、屋企人，以至所有香港人。

你可能會覺得罷工會加大咗同事嘅工作量，但其實唔封關，所有同事只會面臨更高嘅風險。

上醫醫國，支持醫護罷工

罷工罷到大爆發都唔番工，對住中共咁嘅心態先有得贏

好想幫手

幪咗面都知係靚女嚟，因為心善則美

唔封關，唔復工!

靚女主席今日好型 多謝你地企出嚟

望住HA工會救我地
但我地除左狂貼文宣
twitter 狂Share
都唔知仲有咩可以幫到佢地

HA手足你地要撐住啊

文宣已經好重要加入工會籌備罷工，特別係重要行業既人，仲有可能要準備貨金

天地有正氣

香港人要支持要尊重

藍絲廢老鳩up都冇道理，罷工為私利就屌，罷工有佢地 jetso 都屌，真係人一藍就腦殘

講個故事大家聽
施安娜

正確但係講得幾好笑
成日讚人個樣係好無謂

罷工

工會成員唔炒得

唔可以再有下一個

push

有預感會炒幾個黎玩分化

無錯
所以要企硬
即時搵律師出信比間公司
告鳩返佢轉頭，有咁高調得咁高調
今次係香港人歷史時刻
以後仲有冇真工會睇哩次

真香港人

仲有眾籌養曬被炒手足

啱呀俾佢知道社區一爆發就會返返工就冇條件談判了 個政府根本唔care依家班醫護返唔返工 睇佢死都唔肯封關就知道根本係攬炒心態

施小姐都有幫醫護工會聲援架

Um...
雖然咁講有D衰
已經Home office左成個星期.....

養都唔夠
要眾籌依各條例咬鳩個僱主先啱
唔好比佢地以為炒人就解決到問題

有冇人覺得主席戴口罩都幾靚女皮膚又白

幾好J

推

Support

施安娜因咩事俾人炒
炒完班飛雞有冇出聲

啱 pish

咁施安娜點算
又做CONDOM?

施安娜

佢好似告緊
但反應唔夠快
對家一郁手就開火啦

醫奴

最主要係 佢屬下工會班飛雞 冇升級罷工行動

照常番工 當冇野發生

好想包養主席

太廢喇
所以而家咪要飛武漢囉

好人一世平安

佢地咁違背誓言，同我地用警察誓言笑既黑警有咩分別分別

支持繼續罷工

IG

如果遊行要求封關有冇人會出，難得有更多人有共識，但哩個時候人多聚集好危險

呢個世界真係好多巧合
之前有個搞抗爭嘅老師
又係叫做施安娜
俾人炒咗嘅空姐工會主席又係
叫做施安娜

之前有個篤灰空姐
同黑警合晒照
個名又係叫余慧明
而家醫護工會嘅主席
又係叫余慧明

究竟仲有幾多巧合

唔得
齊上齊落

聽日佢地喺七間醫院集體請願遞信
一齊撐場

好大分別，一邊係為救更多嘅人，另一邊只係做政權打手

對不合理嘅處分
如果有一個醫護手足被秋後算賬
就繼續拉大隊罷工

佢都幾勁
由RN 轉做EO

好難叫佢地見死不救，呢個道德標準太高

我都知要打共產黨要豁出去，但如果去到一個地步，我地都會變埋共產黨思維，為求目的不擇手段，要小心呀

同納粹黨打要用道德感召?
你信飯民所謂道德感召理論,結果就一堆後生女比警魔打成重傷,輪姦,姦殺

所謂道德感召理論實際只係一堆民主公務員呃飯食

飯民瘋狂含撚的甘地,同時期有激進派掩護, 當時海軍出事係另一大助力
飯民政治KOL永遠係抽空成件事的關鍵位去9UP

又係屌人信飯民
講緊專業 professional 呢樣野呀

你睇下自己講緊咩
'我都知要打共產黨要豁出去，但如果去到一個地步，我地都會變埋共產黨思維，為求目的不擇手段，要小心呀'

咪就係屌9人還手就係自己變成惡魔

你唔覺得自己係飯民底, 但就我所見唔少本土派比飯民T VIRUS感染而不自知

Send BlueC nurses, which are so proud of serving at all costs.

你知唔知一個專業點解受人尊重
就係會為自己既專業負責
特別係醫護，去到戰場都有特權，你去問下在場任何一個護士，佢地見到自己因為罷工而有人死亡，個內疚會係一世，亦都因為呢個感覺佢地會盡力救每一個人，而唔係咩本土唔本土，泛民唔泛民，呢個標準係世界通行

尊重
香港英雌

'我都知要打共產黨要豁出去，但如果去到一個地步，我地都會變埋共產黨思維，為求目的不擇手段，要小心呀'

你同5毛有咩分別,一樣的無恥,講完瘋狂SPIN
咪就係因為你的惡魔論根本充滿破綻所以要好拙劣SPIN

真係同你講嘢都嘥鳩氣

無恥小人

救人既第一原則係現場環境安全

特權？喺香港黑警先有特權
黑警打醫護拉醫護就有特權
唔封關俾班食野味四處走難隱瞞外遊記錄嘅人周圍傳染人係邊個啊？
唔夠保護衣物俾醫護救人係邊個啊？
兒家你同我講有人死係因為醫護罷工？
支持醫護罷工就係話俾所有人知
香港被陪葬唔係醫護問題啊
亦都叫佢哋唔使內疚

好奇妙

支持主席

佢好慘

明嘅 辛苦你啦

好型

真香港人（被捕）

無以為報

有時唔係聽唔聽嘅問題，而係有啲阿頭好撚仆街，鎖起啲ppe 入房，得佢有鎖匙，你就算唔聽話拎唔撚到

太睇少中共港共

不如自己炒老細咪仲型

可惜爆發都喺會番工

Push

講左啦
2月3罷工
咁中間保護不足係咪要照番工？
根本唔罷都應該要sl到2月3

咩我地呀
企開啲啦邊個同你同一陣線
係手足就一定撐醫護

可能會俾港共暗殺

有需要有分別嗎？
佔道德高地 賠埋性命 對事情有改變嗎？
希望你認清現實 今時不同沙士 有源頭可追
今時的醫療系統 甚至比沙還差 床位 資源 等等
社區一旦爆發 罷不罷也一樣 這也是林鄭所賭的
管軼因為預計到所以馬上回港
你話梁卓偉好 袁國勇好 都實支持封關
要自身安全才能救人
暴虎憑河 吾不與也

冇裝備唔做囉

根本醫管局食硬，年年都唔夠人
炒完又要請返
冇野好驚

支持!香港人要站起來!!!

手足

831

政府，藍絲KOL:醫護罷工唔岩
罷工醫護:你地又唔係前線，冇資格道德綁架

本身罷唔罷都爆發緊 無報出黎姐
要罷到逼政府封曬關加ot錢加醫療資源加病人追蹤先可以唔會爆得咁勁
家陣咁既撚樣仲返工都係想尋死姐

政府有遵守過 一國兩制？

大爆發就返工 我係林鄭都同你地玩到大爆發啦
大爆發都唔返工先贏到

人地而家就係話再係咁落去救都救唔到
呢啲唔係叫違背誓言呀弱撚智
你呢啲咁嘅iq同政治思想真係跟大隊做野就算啦
班狗係私刑殺人插贓做撚齊晒
呢啲就真係叫違誓啦